百年不合算唔算係陳詠謙填得最好既一首

呢條垃圾黎講，我覺得百年不合已經係較為填得無語病而家歌詞有意境既詞

佢寫既詞都扣緊「百年」呢個主題，FF得幾咁美好都係要等下世

中學雞聽嘅時候
覺得呢首係周柏豪第一首變質嘅歌
原來係佢作

好撚on9啊佢啲詞

唔係我想死撐 但係你舉下例得唔得

例如你話佢
現時自己肯做飯

或者

王菲的孤寂 多麼孤寂

呢啲on9詞，我唔否認，你可唔可以舉下百年不合邊啲詞出事

係 用緊做鈴聲

家書？矛盾一生？

家書

陳詠謙之亂

小白 ps I love you
呢兩首係佢唯二填得比較正常既詞
其他果d

炸彈人

唉 謙仔真係慘

難以控制結局一早知道 Impossible